I'm only alive because fate wants me alive

Carrie Lam is just the latest of a long line of bastards, and she'll be the latest to feel my vengeance. Fate wills it so.

What if I'm wrong then.....

What more could I lose?